6月15日 請記得呢一日有人為左香港而冇左條命 希望以後每一年大家都會去 太古廣場去悼念佢

RIP
之後既事情就交比我地去做咝

聽日路過太古廣場外無論如何都要默哀一分鐘為義士表達尊重

打錯殘體 自膠

同時亦希望 大家健健康康 養好身子

因為我地要同中共港共鬥長命

我地要親眼見到佢地有折墜既一日